{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073705",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "미과당"
    },
    "text": "ミグァダンは全州で米ベーキング、米ベーカリーを専門としており、米ケーキ、米焼き菓子、和菓子、米飲料(ミラテ)を販売しています。 全メニューに入る米粉は100%国産米で作られており、すべてのケーキはグルテンフリーケーキです。 そのため、小麦粉を召し上がれなかったり、消化が難しい方も召し上がることができます。 また、ホールケーキの予約は最低2日前までにご予約いただく必要があり、ケーキのピックアップ日と時間はピックアップ3日前までに変更が可能です。 配達の場合、お客様がクイック運転手を送っていただければ可能です。 予約を確定するにはホールケーキの金額または予約金(ケーキ金額の50%)が決済されなければなりません。 営業時間は土曜日から木曜日まで午前11時から午後9時までで、日曜日は午後12時から午後6時までです。 月曜日は休みです。 美果堂は中華山2洞住民センターから信協方向に100m歩いてくると右側の道端に米の形をした美果堂ロゴを見つけることができます。 メニューの中には純牛乳米ケーキもあり、価格は6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミグアダンの専門は何ですか？",
            "answer": "ミグアダンは米ベーキング、米ベーカリーを専門としており、米ケーキ、米焼き菓子、和菓子、米飲料(ミラテ)を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ミグアダンのケーキはどういった特徴がありますか？",
            "answer": "ミグアダンのケーキはすべてグルテンフリーケーキで、小麦粉を召し上がれない方や消化が難しい方も召し上がることができます。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの予約にはどのくらいの余裕が必要ですか？",
            "answer": "ホールケーキの予約は最低2日前までにご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキのピックアップ日や時間の変更は可能ですか？",
            "answer": "ホールケーキのピックアップ日と時間はピックアップ3日前までに変更が可能です。"
        },
        {
            "question": "配達を依頼することは可能ですか？",
            "answer": "配達の場合、お客様がクイック運転手を送っていただければ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの予約を確定するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ホールケーキの金額または予約金(ケーキ金額の50%)が決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ミグアダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミグアダンの営業時間は土曜日から木曜日まで午前11時から午後9時までで、日曜日は午後12時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ミグアダンはどこにありますか？",
            "answer": "美果堂は中華山2洞住民センターから信協方向に100m歩いてくると右側の道端に米の形をした美果堂ロゴを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "ミグアダンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ミグアダンのメニューには米ケーキ、米焼き菓子、和菓子、米飲料(ミラテ)などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミグアダンのメニューの中でおすすめはありますか？",
            "answer": "ミグアダンのメニューの中には純牛乳米ケーキもあり、価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 497
    }
}